【非常時期】 連登被大量DDOS 攻擊解決方法

求連仔Block 晒來自中國，俄國，印度，巴西，澳門等發出大量DDOS攻擊 既 IP 地址

非常時期，推到連仔睇到

推，，連仔加油

推

Push

推到連仔睇到

agree

連仔撐住

咁易就唔叫攻擊啦

推到連仔見到

Block咗啦澳洲唔用vpn上唔到

又正常返

BK 冇事 Bk萬歲

無用架，ddos block 唔到

無得block

隔離登好似只限香港ip tim

push

我人係澳洲

咁簡單係人都諗到既一早做左啦

#Chinazi

啱啱又上唔到
連仔今日辛苦你啦

無用, 唔係阻斷左入黎就得, 係佢不斷要求入黎搞到你塞死

已課

推啊，連仔做嘢

無用，block左未必100% work
原理就好似有一大班唔係買野既人入你鋪頭阻住其他真係買野既人，你決定唔比某幾個地方既人入來你鋪頭，但你都要係鋪頭門check先知，呢度都已經塞住左個traffic

轉咗recaptcha

reddit too

頭先上唔到連登嗰陣好似連reddit都上唔到

幫到幾多得幾多

推 非常時期非常手段

用呢種做法要配cloudflare 之類既service 用
就類似你係遠處setup左n個閘，每道閘都會進行checking先比入來，就算其中一道閘塞左都唔會影響到其他閘口

連仔頂住啊

一早block 左，我英國要用香港vpn 先上到連登

推！

發去tweet, reddit
叫外國唔好買大陸野，抵制華為

push希望連仔睇到

要完block ddos搵google幫手都未必得

做乜po自己ip出黎

推 同意

仲有
唔好上大陸網- 會Background攻擊
唔好用華為，中移動，中聯通

但搞到app版load唔到圖

連仔一早做左，佢係cloudflare開左under attack mode再加左specific ip 入whitelist
唔好處就係app用唔到住

戰線開始時淨係俾hk IP入就最穩陣

block曬非香港IP先

連仔頂住啊 要貨就出聲

屌其實我覺得已經block咗
我依家用vpn連uk ip address其實係上唔到連登

推 我岩岩都上唔到

Tui

所以就好似各區同時一齊入機場咁，好難解
用 recaptcha 就好似要 check 左機票先俾你上入機場既巴士/機鐵咁

做得幾多得幾多

Push!!!!

ＰＵＳＨ

Same
好在我琴日啱啱買咗vpn

大日本上到

Tweet 好少人做野，大家淨係留喺連登

推推推

無用架，可以轉IP

哩個岩聽
不過應該有人用vpn

好 留言支持

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

連仔識做架喇，連仔唔係on9乜撚都唔識
未課金既就課金

今日好唔穩定
連仔加油

支持連仔 IT 集思廣益

721811

巴打去站務台開啦

推
相信連仔

多到呢

up

one more step應該擋唔晒？

喪屍設備真係好勁

Pish

英國都要連香港vpn先上到... 連仔做緊野

擺明VPN ....

推 推 退

pushhhhhhh

樓主你係咪盲
有幾個人都話海外ip上唔到要用VPN

支持

其實已經好叻 不停被攻擊
連登仔好波

推唔郁但照推
連仔加油連仔我愛你

可唔可以用avgle果個防bot系統？

推！要做嘢

連仔加油

推到 SET多幾道閘分流

黑警死全家 禍必及妻兒

pish

人在香港，掛vpn 去其他國家上唔到，依家應該block 晒非香港嘅ip

Twitter 要有後備方案

已經加咗不是機械人係網頁最前
連仔聰明

頂住呀連登

等大家回氣先，組織下先

連仔男神

屌 即刻課金俾連仔先

頂住呀連仔

去Twitter推比全世界既人

依家外國唔用vpn上唔到連登架

澳洲冇事

中國ip不嬲block架

你叫其他出國讀緊書嘅巴打點算好

如果有香港親戚可以問下可唔可以開個vpn

日本ok+1

咁block ip呢個做法咪姐係去到呢間鋪既地鐵站講呢間鋪唔去得囉，至少可以分流等至少有條路去到呢間鋪

PUSH

後面有再補充，就係搵外援再set 層閘口係出面

VPN 啦

連仔撐住 加油

推。

金已貨

其實DDoS都無咩成效
不過諗定後路就岩

加油 撑住

其實道理上ddos果班都可以經過vpn做ddos。依家中国嘅攻擊都唔係來自中国啦

其實中共最適合做就係DDoS,因為人夠多，你條水候幾大都塞得爆

唔知有無用推左先

諗定後路係真

仲要唔使咩知識咁滯，識f5就得

而家冇block外國ip 轉咗用captcha?

4chan或者膠登

依樣野未有共識

推 連仔加油

起新server

4chan/膠登對於咁大既攻擊未必有足夠既技術
唯有twitter先會幫到手

Chinazi

轉用TWITTER 可取 可順便開埋外國線
比佢地第一手INFOMATION
應該令玩TWITTER 成為香港人習慣

如果可以叫多d 大page同KOL去開twitter account, 咁先會拉到更多香港人玩，係時候放棄fb, ig 呢d奶共平台

呢個真 要由根本做起
Twitter 咁支持香港 但竟然走去玩FB呢D 奶到_ 既平台